{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_019007",
        "source": "도서",
        "writer": "박찬일",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6456-209-3",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "백년식당",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2014-11-10",
        "domain": "음식점",
        "title": "스무고개"
    },
    "text": "大邱広域市北区七星路19キルの181階のホールは、テーブル予約及び屋外テーブル予約時間の案内があります。 平日は12:00、17:00、19:30に営業しており、週末は12:00、14:30、17:00、19:30に営業しています。 予約の際に使用可能な時間は2時間で、当日に予約をキャンセルすると予約金の払い戻しができません。 ホールテーブルは予約なしでもご利用いただけます。 スムコゲは韓牛食肉食堂であり、1++韓牛を低価格で販売しています。 大邱北区七星洞に位置しており、本店は海雲台にございます。 最上のサービスを提供するために努力し、大邱グルメの焼肉店として知られている二十の峠になりたいです。 場所は七星公営駐車場に位置しており、駐車料金を支援する場合は割引が可能で、様々なメニューが提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "大邱広域市北区七星路19キルのホールは何階に位置していますか？",
            "answer": "ホールは181階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "大邱広域市北区七星路19キルのホールはどのような営業時間ですか？",
            "answer": "平日は12:00、17:00、19:30に営業し、週末は12:00、14:30、17:00、19:30に営業しています。"
        },
        {
            "question": "予約の際に使用可能な時間はどれくらいですか？",
            "answer": "予約の際に使用可能な時間は2時間です。"
        },
        {
            "question": "当日に予約をキャンセルした場合、予約金は払い戻し可能ですか？",
            "answer": "当日に予約をキャンセルした場合、予約金の払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ホールテーブルは予約なしでも利用できますか？",
            "answer": "はい、ホールテーブルは予約なしでも利用できます。"
        },
        {
            "question": "スムコゲはどのようなレストランですか？",
            "answer": "スムコゲは韓牛食肉食堂であり、1++韓牛を低価格で販売しています。"
        },
        {
            "question": "スムコゲの本店はどこに位置していますか？",
            "answer": "スムコゲの本店は海雲台に位置しています。"
        },
        {
            "question": "スムコゲはどのようなサービスを提供していますか？",
            "answer": "スムコゲは最上のサービスを提供するために努力し、大邱グルメの焼肉店として知られている二十の峠になりたいと考えています。"
        },
        {
            "question": "スムコゲの場所はどこにありますか？",
            "answer": "スムコゲの場所は七星公営駐車場に位置しています。"
        },
        {
            "question": "駐車料金を支援する場合、割引は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車料金を支援する場合、割引が可能です。"
        },
        {
            "question": "スムコゲではどのようなメニューが提供されていますか？",
            "answer": "スムコゲでは様々なメニューが提供されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 260,
        "QA": 437
    }
}